一日騰訊係成份股，做淡慘過食屎

今日跌緊都俾隻野扯返上去

國家任務只買三股
騰訊，建行，阿里巴巴